我地係咪歷史上第一場出咗咩事淨係會問「鄰國總統(敗登)去咗邊」嘅「革命」運動

雖然土軍入城嗰陣阿夫林班庫爾德人可能都會想問"侵侵去咗邊", 不過知道侵侵捉緊棋之後應該就會靜待屠城唔會再問=.=

仲有
左膠睇唔到

亞美尼亞人:屌你老母

香港人太高質唔救我地係美國損失

亞美尼亞：仲有我呢

emma watsoon我吾知我睇吾到